1. dry=don't repat your self.

2. class = is a blue print/templet an obj.

3. object= instance of a class. 

4. property=variable same.

5. access modifier = public,private,procted.

6. method=function almoost same.

7. *class means planing and obj means excuation.

8. -> this is obj access operator sign.(class er baire theke access korte hole aei sign use korte hobe
R class er bitor theke access korte hole must {this} keyword use korte hobe)

9. property sometimes call member variable.
10. method sometimes call member function.

11.this = key word is call her self class like by default obj key word.

12.In this keyword called magic ( __construct ) or magic function.

13.php single inheritance language . ek er odik kora jabe na/ek sate 2ta class k extend kora jabe nah***

14.diffent between ($this->propertyName ) and (.self::$propertyName ) keyword .
ans:=> 
1.when use static then use with $.
2.when use const then not use $ sign.

15.
